0.1
---
++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
Файлова система
----------------
1. потрібен користувач, група, директорія для сайту - /home/accord | /home/acb
    користувач повинен мати права у своїй директорії:
    - read, write, execute
    
2. в директорії користувача будуть розгорнуті з git додатки python:
    accordbank
    pyramid_cms
    pgeotrust
    pggeo
    xsl_renderer

3. в директорії користувача буде розгорнута обгортка для віртуальних середовищ
    .virtualenvs
        pyramid34 --python=python3



База даних
---------------
1. потрібен користувач сайту з нерутовим доступом
2. потрібна база даних для сайту
3. шлях до unix_socket, куди звертатиметься проект (порт 3306 можна закрити)

Веб-сервер
---------------
Веб-сервер повинен мати можливість звертатися до 
/home/<siteuser>/accordbank/accordbank/run/gunicorn.sock

власником /var/lib/nginx повинен бути той же користувач, від якого працює nginx

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++



++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
ПРОБЛЕМИ:
! додати до моделі Branch властивість has_atm(bool) і забезпечити обробку цієї властивості
при виводі списку відділень +
! забезпечити механізм завантаження списку відділень з файлу .csv, аналогічного тому, який використовується у
Гугл.Адреси, Гугл.Мій бізнес
! покращити вигляд таблиць зі ставками депозитів +
! виправити позиціонування випадаючого меню при зміні позиціонування головного меню. +
+ /news - не підтягується шаблон
+ виправити відображення бокового меню так, щоб не відображалися неактивні розділи
+ додати в стилях абзац до <p> у .content-block
+ створити тип сторінки 404 (notfound)
+ робота з новинами через плагін
+ список розділів у боковому меню у /about(повинні відображатися дочірні а не siblings)
+ вкладки на першій сторінці сайту у "Курсах валют"(роздріб/картки)


+ Не працює перемикач типів точок у менеджері роботи з точками
Місце: /branches/ Вкладка "Список точок" + (вирішено)
++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

21.06.2016
================
Мапа:
1. забезпечити кластеризацію точок +
2. відмінити зміну масштабування карти при скролі +
3. змінити позиіонування керуючої панелі, щоб запобігти її скролу.

17.06.2016
================
1. впорядкувати в плагіні "Відділення" відображення за номерами відділень (для адмінки) +
2. розробити механізм видалення відділень (для адмінки) +
3. додати вивід телефону відділення:
 - у список відділень
 - у основну інформацію сплив.вікна на карті відділень

31.05.2016
================
1. ліквідувати помилку при відкритті сторінки відділення +
    помилка виникає через відсутність типу в’юхи
    ЛІКВІДОВАНО
2. прибрати адмін-ноди зі списку нод для редиректу у /pcms/plgins/tree
3. зробити шляхи до розділів у списку більш візуалізованими

25.05.2016
================
1.  настроїти роботу з nginx +
2. додати статичний урл для robots.txt +
3. додати статичний урл для sitemap.xml +
4. додати розділ "Мапа сайту":
  - роут
  - в’юха
  - віджет
5. додати модель "SiteCounter" (різноманітні лічильники)

20.05.2016
================
1. Виправити помилки у віджеті ACB_SearchText +
File "/home/acb/accordbank/accordbank/widgets/ACB_SearchText.py", line 109, in get
    self.wdata['body']['userinput'] = '+'.join(self._cleaned_user_input)
TypeError: can only join an iterable

2. розширити функціонал ProjectWidget режимом виводу пошукових результатів

17.05.16
================
1. розробити окремий аплікейшн по карткових продуктах +

06.05.2016
================
1.Форма для зворотного зв'язку
	- забезпечити нормальне опрацювання помилок на різних етапах встановлення зв'язку
	- забезпечити перехід на сторінку з результатом надсилання форми +
	- додати каптчу???
	- зробити нормальні labels +
	- додати валідатори до полів форми
	- додати місце для виводу помилок при заповненні форми

05.05.2016
================
1. Переробити віджет "Перелік депозитів":
	 - змінити дизайн на квадратно-гніздовий +
	 - додати  пошукові промо-категорії (Найвищі відсотки, Вклад з поповненням, Пенсійні заощадження) +
	 - вивести категорії у адмінку(плагін "Депозити"), щоб можа було прив’язувати до депозитів

04.05.2016
================
1. Розробити віджет для оновлення банерів. +

29.04.2016
================
1. Переробити віджет "Топ продуктів" для першої сторінки 
(додати альтернативний варіант із розгорнутою анотацією та гнучкою організацією розміщення). +
2. Розробити функціонал для віджета "Також  Вас може зацікавити" (вивід анотацій розділів із подібними тегами). +
3. Додати поле has_atm(bool) до моделі "Відділення", передбачити вивід відділень з банкоматами поруч із власне банкоматами
у розділі "Відділення".
4. додати поля in_promo,rank_for_promo до TreeNode
так ми забезпечуємо потенційну можливість виводу будь-якої ноди у промо-віджет на першу сторінку

28.04.2016
================
1. Додати всі документи до розділу "Звітність".
2. Розробити віджет "Універсальний файловий слот", що отримуватиме документи відповідно
до інформації з урла. +

26.04.2016
================
1. Спробувати змінити шрифт сайту
2. Відрегулювати позиціонування спливаючого меню так, щоб воно прилипало до головного меню
і залишалося на екрані

21.04.2016
================
1.написати машинку для внесення курсів валют із файлу .csv
    - валідація розширення .csv
    - отримання даних у вигляді словника
    - зберігання даних

19.04.2016
================
1. Глянути чому у меню відображається сторінка аяксів +
2. Глянути чому не відображається бокове меню в окремих розділах корпоративних клієнтів +
3. Додати пункти в головне меню Фіз та Корп
4. ПРибрати відступ у заголовкових написах головноо меню. +
5. code backup 19.04.16-2
6. db backup 190416-2

15.04.16
================
1. Виправлення в роботу файлових слотів
2. Внести виправлення в роботу бокового меню (передбачити дефолтну поведінку)
3. Розгорнути файлові слоти для розділу "Корпоративним клієнтам"

14.04.16
================
1. Заповнення даними розділу "Корпоративним клієнтам"
2. Бекап БД 140416-1

13.04.16
================
+ 1. Модернізувати механізм виводу новини:
Виводимо заголовок (жирним), якщо його довжина перевищує певну величину - обрізаємо його.
Виводимо анотацію, якщо її немає - початковий фрагмент тексту. 
Якщо довжина перевищує певну величину - обрізаємо.
---------------------------------------------------
2. Розробити віджет для текстових рекламних блоків на першій сторінці(як в Ощадбанку)
---------------------------------------------------



11.04.16
================
Додати іконти типів файлів до посилань на скачування файлу
+ Розгорнути тарифи по депозитах на новому сайті
+ Бекап БД
+ Коміт в git
+ Розгорнути сервіс приміток до ставок(зірочки) + додати
можливість відображати кілька ставок для одного терміну через слеш

+ Додати рядкові слоти для інформаційних полів у таблицях зі ставками
+ Додати обробку терміну депозиту, виставленого в 0 (безстроковий)
+ Коміт 2 в git
+ Бекап БД


08.04.16
================
+ 1. Розгорнути всі розділи, позначені в документі дерево.odt
2. Бекапувати БД із внесеними змінами
3. Розробити движок для крутилки банерів
+ 4. Порядок пунктів у боковому меню повинен відповідати позиції розділу (rank).

05.04.16
================
1. забезпечити абсолютне позиціонування бокового меню, 
щоб воно не заповзало під панель при скролі.


04.04.16
================
1. додати віджет для завантаження документів по депозитах на сторінку 
/individuals/deposits
2. створити якір для віджета з документами, щоб прямо на нього можна було 
переходити з контекстного меню(main_menu)
3. скинути налаштування стилів сайту на дефолтні.

02.03.16
================
1. Перша сторінка, курси валют:
    - забезпечити вивід курсів у кількох вкладках
    - забезпечити розширюваність можливостей по створенню вкладок
    з цією метою створюємо 
    .apps.currencies.dbmodels.CurrencyRateCateg
    .apps.currencies.dbmodels.CurrencyRateCategName
    .apps.currencies.dbmodels.CurrencyRate
    fk CurrencyRate.categ_id
    fk CurrencyRate.currency_id
    relationship Currency.rates
    !!! Додати у БД руками ключ CurrencyRateStat.categ_id !!!
    - створити плагін для роботи з курсами валют.

29.02.16
================
1. accordbank.plugins.news - закінчити розгортання

26.02.2016
================
1. СТворити accordbank.plugins.news



19.02.2016
================
1. Додати поле "Додаткові властивості" до форми додавання/редагування 
accordbank.plugins.branches.ui.forms +
2. Додати код для внесення інформації про координати точки при збереженні
у формі accordbank.plugins.branches.ui.forms +
3. Розробити код виводу карти у відповідне поле розділу/branches +
4. озробити код зміни даних у карті при користуванні фільтрами в розділі 
/branches +

18.02.2016
================
1. Шаблон віджета "Відділення і банкомати" змінити. +
2. Шаблон верстки списку відділень змінити. +
3. Розробити блок керування виводом для розділу. +

17.02.2016
================
1. Розгорнути код, що потенційно може виводити мапу відділень у контексті
    віджета. (перенесено на 19.02)
2. Розгорнути код для визначення координат точки геокодером під час збереження
даних у формах додавання/оновлення даних про точки.(перенесено на 19.02)

16.02.2016
================
1. Створити віджет для відображення списку відділень на боці адмінки. +
2. Віджет для відображення списку віддвлень на боці сайту. +
3. Віджет для відображення мапи на боці сайту. +

15.02.2016
================
1. Підготувати до тестування на мережі pggeo +
2. розробити механізм внесення даних про координати точки при її збереженні
на боці плагіна accordbank.plugins.branches (тільки після тестування pggeo)
3. Розробити загальний механізм внесення даних про точку на боці плагіна
accordbank.plugins.branches з урахуванням потреби створювати щоразу нову ноду
спеціально для точки +
4. Виправити помилку з неможливістю видалити ноду в плагіні 
pyramid_cms.plugins.tree. +

11.02.2016
================
1. Запроектувати праву колонку у шаблоні сторінки зі списком депозитів (для бокового меню і калькулятора)
Статус: ВИКОНАНО

2. Меню депозитів для загальної сторінки з переліком депозитів.
Можливо є сенс розгорнути загальний віджет sidemenu і передбачити для нього
набір опцій для відображення того чи іншого переліку пунктів.
    Необхідні роботи:
     - створити віджет
     -  створити шаблон
     - інтегрувати віджет у відповідний тип сторінки
     - внести зміни в шаблон тієї сторінки, куди буде вноситися віджет
Статус: ВИКОНАНО
     
3. Калькулятор депозитів
    Необхідні роботи:
     - створити віджет
     - створити шаблон
Статус: ВІДКЛАДЕНО
     
4. розібратися, чи потрібно зазначати у кожному віджеті на боці проекту
    default_temp_dir_index = 1
    
5. Відкоригувати відображення сплваючого поля у  mainnav

6.  Розгорнути додаток branches(Відділення і банкомати)
    Написати відповідні моделі(можливо, варто запозичити з fc)
